懷疑我嘅自戀人格一直阻住我溝女

已經唔止一次就溝到手大家都有好感嘅時候，自己突然間諗埋一邊，無喇喇疑心對方係咪中意自己，甚至突然間好唔想拍拖，於是放咗手

放咗手之後睇返，根本人地就係中意自己，係自己諗多咗 有條女個frd之後仲問我做乜鳩，臨溝到又放手

點樣可以消滅嗰個人
其實唔止感情生活，好多嘢都俾佢控制住

呢個到底係自卑人格定自戀人格？

你真係諗多咗

唔知
不過我一定有自戀人格障礙
啲特徵中到應一應
測過好高分

厚面皮就厚面皮啦

但係溝嘅時候冇，溝得好開心

乜嘢厚面皮
我面皮好薄

係

有冇諗過同樓主做下愛
你地真係好襯

🥺

做過

有冇包膠

幾時再do

push